大家有冇過天狗衞視既片

我說上個禮拜接觸到呢個YouTube Channel，覺得佢裏便啲片超級好睇，特別佢話講歷史，同個世界觀，真係好震撼

佢講蒙古果啲片真係正到爆，黃金家族

共產黨同共濟會嘅關係果段片都超級好睇

我歷史好廢，睇完佢嘅片先知道原來清朝係成吉思汗其中一個分支

呢個channel 太多野史同陰謀論

我第一次接觸佢嘅片
元清到底係唔係中國
幾乎同我諗法一樣
元清根本唔係所謂中國
亡左國都唔撚知

圓明園俾人燒左，仲話係國恥，真係莫名其妙
下次日本侵略成功，喺度起一個日明園，幾百年後俾人燒左，睇吓會唔會仲話係國恥

歷史知識好勁
睇親都有少少mind fuck feel

元朝同清朝其實係殖民地

我都係，仲有狗哥好似識得俄文同埋蒙古話

佢話其實成個人類文明發展都係奴隸與奴隸主嘅社會制度，其實依家都係冇分別，佢話啲國家成日話人民係國家嘅主人，但我哋根本從來冇擁有過任何土地，高額嘅價錢去買，有啲國家直頭買完之後都唔係永久擁有

美國其實好多邪教 共濟會果類 捉人返來性侵 血祭 山區成日都有人失蹤 然後作故仔有咩怪物、卓怕卡布拉、雪山野人去食人 依家可能係少d 之前其實好撚多

仲有佢唔知邊段片曾經講過唔明白點解中國嘅領土俾人霸左，中國人會咁嬲，佢哋根本都冇擁有過國家嘅土地，嗰啲土地係屬於共產黨嘅話事人，佢哋只係奴隸，我覺得真係講得好好。

仲有佢對格鬥方面知識都好勁

以前讀中國歷史覺得其實游牧民族好廢，只係當時宋朝同埋明朝好弱先至會比依d游牧民族侵佔，但係其實原來人哋由頭到尾強到仆街，成個黃金家族根本冇斷過，當時清朝係外國人眼中其實就係東韃靼國

大清佔領嘅土地，就係代表中國？
班強國人真係發緊夢
將大清塑造為中國，方便繼承佢國土
可以繼續欺騙國民，自己從來未亡國
-
西藏新疆台灣內蒙，全部都係比大清佔領
下次日本，佔領左中國，再佔領東南亞，幾百年後，日本同東南亞係咪中國不可分割領土？

我都勁鍾意睇佢講呢啲，我以前成日同人哋講國術其實好撚廢，詠春洪拳嗰啲根本就係垃圾，上到擂台比人哋打到豬頭咁，啲人就永遠都話因為擂台好多規則，所以國術出唔到佢哋嘅暗技。 狗哥片入邊就有講過，國術發展左咁多年，原來都係得插眼，猴子偷桃，其實人哋其他嘅武術都有依啲招數，人哋仲有詳細圖文並解，佢入邊啲片真係串到國術應一應

傳統武術真係比班中國人打飛機only

但佢喺片入面嘅文獻好似好真確咁，利申，我歷史好廢

學泰拳一個月已經可以打撚死班國術撚.....

佢以前有好多片
Ban哂

佢話冇Backup呀好想瘋狂睇佢嘅片

幾高質
尤其用繁體字

值得一睇嘅
不過佢成日強調boss點勁點勁
好似貨幣戰爭個宋鴻兵
但係多啲人可以破除對大中華思想點都係好事